新仔又點?新仔唔使識做野?

你又唔教我做
就係識dum成份野叫我自己睇
大佬你估份野係說明書咩
好啦算啦我自學喇
屌你又唔比時間我學
第一次接觸就想我做到好似老手咁
我都明係你個角度嚟講係想我快d上手
我自問算聽話聽教 同事都覺得我好學
但你又唔教 又想我做得好?
唔講咁多 我都係返出去做野喇

腦細 : 番工唔係比你學野 你應該要係空餘時間增值自己

返工唔同返學

無人教/唔識做 並唔係交唔到貨既原因

廢就廢啦

我真金白銀用錢請你返黎學野架?
你要學就係學校度學哂佢，唔好出黎係獻世

以上既野我都聽過，記到而家

我明
但應該點先可以係短時間內做到腦細要求

佢地都唔識做個d咪掉比你食囉
到時鑊左又你狽飛
屌那星

人地擺明唔鐘意你呀 明未呀

如果返新工啲人唔想教我嘢，我會quit

老屎忽？

一係擦鞋乞人教
一係瘋狂參考前人再自學，錯多幾次應該都ko

咁點解佢唔請個佢口中所講識哂的人?

老細最希望既係新仔唔洗人教，唔需要時間上手，一入職即刻識做晒

岩呀

請得我預左我唔識嫁啦係咪先

而家出面d多數都唔教
但問得多 一係嫌你煩 一係西面
或者佢仲會覺得你好多基本野唔識
所以返工都係人夾人

我都咁話 之前我返個幾份工 一係就唔教 問完淨係識西我面 根本唔會有在職培訓